好心健身室班撚樣跑步/踩單車就唔好睇ipad啦

家陣黎做運動定煲劇呀
阻住晒部機

喺度hea踩又喺度煲劇，
屌你翻屋企煲到夠啦